發現有豬鼻既女仔其實幾靚幾得意

圖遲啲上
你地討論住先👌🏻

大波妹 仲理依沙:

低炒就豬鼻

噢 我戀愛了

唔信你search下

Trendl reina

吊你搵個除左豬鼻之外其他都咁靚既人出黎比

通常豬鼻女 面肥 多暗倉

性格古古怪怪

Ig:toritori0123

柒撚到狗也不屌 咁大個鼻洞 你攞黎屌？

咁高叫豬鼻
我

我直情係搵左啲豬鼻但係係model既黎比

角度問題姐

豬小姐

其他部位靚既話就算豬鼻都可以好靚好得意
同埋你果D都唔太算豬鼻

係 其實唔係好搵到豬鼻靚女

豬你老母咩又高又挺

豬鼻

依個係牛鼻

整正喎

呢個係撚豬鼻咩

佢先係豬鼻喎，又闊又扁
你嗰啲個鼻咁高，最多叫鼻孔外露咋喎

嘩屌你 整污糟我個post

老實講依個都唔算扁，而且咁既表情係人都闊鼻啦

cat girl

呢個係豬閪 唔係豬鼻

呢個係整容鼻 唔係豬鼻

側面柒到

屌你老母啦知唔知佢混血黎

娜姐算唔算少少豬膽

佢係 所以唔覺得佢靚過

混血就唔洗整容啊

豬鼻同豬膽都好唔同

直頭係，只係啲人認波唔認人，佢個鼻豬到

豬鼻參考圖

啱 好豬 但夾埋晒成個樣算靚

豬鼻通常肥婆 佢地都好得意架
留番樓主你食 送兩打美極你慢慢嘆

係囉

豬膽鼻係鼻翼位粗 個鼻短
豬鼻係個鼻圓

係喎，可能我都搞錯咗，我突然諗起豬鼻雞

屌撚左聲
樓主重口味
負皮

鼻窿雞呀係柒頭

我得罪你？

呢兩件而家整到不似人形

忍唔住笑左出黎

緊係啦 豬西都可以做女神 更何况係豬鼻妹

唔知有咩分別
鼻圓係點？鼻頭個度好圓？

世界變喇 咁耐都無人貼欣宜